點解唔關麻雀鋪

官黑合作？

？

桑拿治室包唔包括在內？

政府做野唔洗你教

我都想有記者問下佢，密閉空間，d人煙駁煙長期除口罩，咁都可以唔禁，真係無撚得頂

港共點會攪黑警盤生意

公眾浴室 即係包

麻雀館可以照開？

不嬲警黑都冇事

D 大佬冇得雀仔按摩了

麻雀 4個人打 岩岩好

麻雀咪啱啱好4個人一枱

黑社會大哂

4個人唔準聚集 但可以去麻雀館打牌

推

麻雀鋪係屬於娛樂場所

正解

yes

要宣佈強制停學

市民要出動關閉警黑勾結黑錢場所。

收到啲麻雀仔話我知
麻雀鋪宣布照常營業
違規都係罰5萬銀
比你啦廢柴正苦

原來真係唔使關

咁點解關gym room?
你會5條友一齊去做gym 仲要一齊做同一部?

好多做gym既都唔戴罩.. 最理想係餐廳唔做堂食.. 但係會餓死班侍應..

你地當 向太 流架 ?